[聖堂+/-值之皇] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖塊大戰(226)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'